炒車呀 差佬自己踢煙霧彈出黎單野係剪接效果呀

原片06:00 開始睇

咪撚炒車呀

推

屌，d資訊好撚亂

炒車

推依個post

立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

都唔係俾你睇 快d send俾長輩啦

有冇諗過發大左個陣
人地整條反擊片會點

對唔對得住義士啊

大家唔好炒車

到呢個時候唔好再咁中二病對唔對得住邊個

Push

up

一樣睇到有差佬踢wor

推埋呢個

0618 外面掟入去架屌

睇到了
真係義士掉入去

唉屌
Sd 左比班廢老親戚佢地信曬警狗踢出黎
不過算撚數
D 藍絲都係咁屈我地

請向義士道歉

你up乜柒呀